[有冇人諗過繼續幫個7個站繼續停用落去?]

喂有得諗喎

借位

(正經)(請給我長期置頂) 整合被控義士進程 一個也不能少不是口號！